會員milk（牛奶狗）比人虐待

大圍銅鑼灣村雪橇狗女被綁在街上暴曬

波台手足唔係唔幫佢呀？

拉

有冇人性呀你

波台手足

樓主型d

樓主會著褲

3點仲出post

pull

樓上成班冷血

仲要係沙灘褲

b哥咁夜唔訓25父爺

sleep is for the weak(父狗）

牛奶狗死左？